Доброго времени суток.
Если Вы это читаете, я очень рад, что моя работа попала Вам в руки.


Доступ к программе: 

Под сотрудником группы employee
Логин: employee
Пароль: employee

Под сотрудником группы manager
Логин: manager
Пароль: manager

Под сотрудником группы salesman
Логин: salesman
Пароль: salesman

Супер-пользователь:
Логин: admin
Пароль: admin


В тестовом задании написано "разработать систему enterprise уровня", но разрешено опускать моменты реализации. Это немного сбивает столку. 
В связи с этим я не стал давать имена элементам формы, это делается просто, но занимает время. Надеюсь это не является минусом.
Применил SOLID, паттерн repository

О тонкостях реализации и гибкости кода хотелось бы рассказать лично.

Email: asmaloiski.aleh@gmail.com
Skype: +375255376033


С нетерпением жду Вашего код-ревью

С уважением,
Асмоловский Олег